一日無乜用都無電，IPHONE 7想換電

我上年9-10月買，用左年半
我download 左個battery life
8%損耗！！
好易無電！apple 換電$2XX，好似幾抵用
你地有無換電？用緊IPHONE幾？

定位 air drop有冇開

你有錢可以換既...但其實8%好少
我之前都係25%先去換

你不如睇下係咪成日開住好多唔相干既function, 例如冇聽歌又開藍芽、係街又開wifi之類啦

上年9月買點用左年半